幫老豆老母轉鈴聲

大家可以幫老豆老母 特別係如果佢地係藍絲既話
轉願榮光歸香港做鈴聲
我覺得最好用最後一段不斷repeat
岩岩係巴士聽到有阿叔用呢首歌做鈴聲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

做埋比你, 加快左25%